%%% Set up hyperref if we are compiling with pdflatex
%%
\ifx\pdftexversion\undefined
\usepackage{hyperref}
\else
\usepackage[colorlinks=false,       %true => text des links wird farbig, false => farbiges kaestchen (wird nicht gedruckt) um schwarzen text
            linkcolor=black,        %nur bei colorlinks=true
            urlcolor=black,
            hidelinks,
            citecolor=black,
            bookmarks,                  % Bookmarks erstellen
            bookmarksopen=true,         % Bookmark beim Oeffnen anzeigen?
            pdfpagemode=UseOutlines,    % Bookmark beim Oeffnenanzeigen? (UseOutlines / none)
            bookmarksopenlevel=3,       % bis zu welcher Ebenen geoeffnet
            bookmarksnumbered,          % Kapitelnummern in Bookmarks
            pdftitle={Single-step deployment from source code to OpenStack},
            pdfsubject={Bachelorthesis Erik Schilling - Single-step deployment from source code to OpenStack},
            pdfkeywords={},
            pdfauthor={Erik Schilling}
            ]{hyperref}
\fi

%%%
%%
\ifx\pdftexversion\undefined
\else
\pdfoutput=1        % PDF-Ausgabe anschalten.
\pdfimageresolution=600
\pdfcompresslevel=9 % 0 keine kompression, 9 staerkste kompression
\fi
